如果cukc 變BC ,班廢老會否搬錢走

別讓70後走了

我既睇法
就算真係bno 平權
都唔代表唔洗審查

無可能
你估英國會肯接收一班無供獻嘅人入英國咩

啲人講到平權實過到去咁

淨係識唔識英文同資產已經篩走一大堆人